你依家知屯門咩料啦

威

好似無人明

有無人印

港島豬自愧不如

應該咁講
受自由行影嚮最深個d
反得最勁